瞓到一半爬咗起身嘔

嘔完就瞓番落床

點解我仲未死
不停keep住聽同一首歌

分左手？

咩歌

你有左

No

皆大歡喜

有嚟m